唔係逼你關心我, 但大家作為對方既另一半, 可唔可以尊重返d?

我咁信任你 我發生左唔開心既事, 我第一個諗到你, 當你係我最優先去傾訴既人, 點解你要選擇已讀不回我? 點解要去加重我果一刻唔開心既程度?
其實我唔係要你即刻去開解我幫我, 但如果覆唔到既可唔可以講低一聲? 而唔係由得我自己繼續唔開心, 然後自己繼續打機睇電視? 幾秒鐘打幾隻字姐
甚至你唔想覆既咪擺低句唔想覆囉, 點都好過睇完就消失唔見人, 點解你得閒睇哂我打既野但唔得閒覆? 或者甚至唔得閒花3秒打句唔得閒住? 點解要用最worst既態度去處理?
平時你都有已讀不回我, 我都冇去挑剔計較過, 但可唔可以唔好偏偏係我好唔開心果陣咁對我?
明明一句 "唔得閒住, 一陣覆" 就已經完美應對哂, 雙方都唔會難過, 亦都會令我感受到你係care我
而家你比到我既感受就係原來我最唔開心果陣, 我最重視既人都係唔當我係一回事, 我一路以黎為大家付出既努力只值得換來你當我係空氣嗎?
唉

同我男朋友一樣

男人真係令人又愛又恨 唉

說明你愛他 他並不愛你

點解...女人話相處好攰想冷靜下諗下嘢
一邊話掛住對方 一邊又唔想見到對方
點解會想見對方都係逼佢。。。。

點解我遇到啲唔開心嘅嘢同佢講
打電話打一次唔通 體諒佢所以錄咗音畀佢
佢好好佢有打返畀我問咩事 我一聽電話已經問佢得唔得閒方唔方便講先至開始呷
點解佢事後要同返我講 叫我唔好喺佢唔方便嘅時候打畀佢 叫我有事直接錄音 仲話我不停打俾佢唔錄音留msg。。。

明明我已經幾日冇打電話畀佢， 佢仲要話我 不停打電話畀佢。。。

咁既人仲值得你愛嗎, 如不值 為何還不放手

算啦 到佢覆你唔得閒 你咪都係唔開心 總之做唔到你想佢做既野 你都唔會滿意 不如清清楚楚同佢講 情景A佢要點做 情景B佢又要點回應 反正佢都唔識拍拖架啦 你又唔敢飛左佢 不過當大家拍戲咁 寫好哂劇本睇送食飯

裝睡的人叫不醒
以前唔係咁㗎....
係咪冇安全感就會著緊
得到咗就唔識珍惜呢

Me too

打俾佢就話轉頭 個頭吾知轉到出年轉到泥未

你好mean
我承認佢話唔得閒我都唔開心, 但起碼唔會咁worst, 會覺得佢有交帶同care我
件事會好唔同

係咁嫁啦, 到手既野就唔珍惜, 呢樣野真係冇辦法, 就算識新都會係咁, 焗忍, 唉 好無奈

佢地永遠唔會明我地冇咩事都唔想煩佢地, 真係唔開心或者好需要佢果陣先chur下佢地, 而當呢個moment黎果陣佢地就hea住回應, 真係好無助

明明係佢話想唔見冷靜下諗下嘢
結果佢日日去玩 問佢諗成點佢話冇諗過
得我自己喺度諗嘢鑽牛角尖受折磨
其實 講到尾係咪即係冇咗我會開心啲
但係當我話佢其實都唔需要我嘅時候
佢話我冤枉佢令佢大壓力
當我唔開心嘅時候 佢可憐下拖捨下理下人感受都無

聽你形容黎講, 真係分左佢好過啦
佢已經唔關心你唔愛你, 但又想lun住個關係咁
你值得一個真正愛你錫你既人

我個個都係咁 冇交帶 唔關心我 一個人愛唔愛你點會feel唔到 唉但係又唔捨得分手

點解一星期前話好愛好愛
一星期後就好攰唔見
話佢氹我先講好多甜語蜜話
又要鬧我冤枉佢。。。

冷靜期都用過, 唯一出路真係分手, 你唔分手佢只會一路係咁, 長痛不如短痛

佢講愛你果陣係為左氹你應承佢乜乜乜, 只係手段
好攰就係佢果一刻唔需要你, 冇需要去討好你 所以當你臭4

絲打做咩mon我post

係咪講分手先可能會有轉機
我知佢覺得我唔會走 食住我

一齊左幾耐? 如果唔耐既話可以試下同佢好好傾下睇下改唔改到
如果一齊左好耐真係好難會改嫁啦, 可以判佢死刑

一齊左3年半了 一直都冇事 以前唔係咁 但自從2月我做左d事激嬲左佢 嘈過大交冷戰過差d分手 佢個陣冷靜左幾日 搵返我 但之後就對我態度差左好多 咩都變哂 次次講佢 佢都比說話我聽 叫我唔鐘意就走 又話係咁架啦咁就一世架啦 又唔想傾問題 其實想點 佢又好似唔係要分手 因為佢仲會叫我同佢屋企人食飯同去旅行個d 佢真係好識玩

分得啦, 又唔分你只係浪費自己青春, 自己諗下女仔既青春有幾寶貴啦
btw, 你做錯咩事